今日同女朋友仔行公園拍拖仔...巧遇mk son......

是咁的，語說俺今日去左天水圍公園同女朋友行下公園仔，談下情咁，大家都好開心。點知行行下就撞正個死mk仔，你知架啦， d mk仔瘦削得好緊要但又要扮型撞9你，點知佢又唔夠我撞彈番開佢轉頭。佢就唔憤氣啦，於是就屌7俺要我講對唔住。女朋友係我隔離望撚住我，我就緊係唔會道歉咁撚傻豬仔架啦，於是我二語不說

就即刻走撚左好遠，再屌佢老母。俺咁樣係唔係好傻豬阿？

樓豬就係果個mk仔

大家話開post最撚緊要係咩？

圖呀
屌你老母

無圖你話條mk有十碌尻係個頭頂到都得啦

俺你老母